贊拿斯：羅渣士不喜歡紅迷

利物浦在聯賽積分榜上被曼城以一分領先。如果於週六擊敗紐卡素，利物浦可以回到榜首位置，這將為周一與李斯特城對賽的曼城帶來壓力。

紅軍的球迷希望羅渣士的李斯特城能夠至少能於曼城身上取得一分，但贊拿斯堅持認為這位前利物浦領隊對紅軍的支持者沒有感情。

贊拿斯在英國廣播公司第5電台表示 ： “ 從我的觀點和我所聽到的情況來看，布蘭登羅渣士對利物浦球迷的感覺並不是正面的。”

含錯撚

好快渣蛇係利既地位又變為零

不嬲都冇地位

如果今晚肥賓搞到利失分會點

其實賓尼迪斯同羅渣士都係俾人炒，點解話佢地會幫手？

渣土當年痛失英超
而家邊會益你

渣土：不了
幫猁咪俾你地話 高普>me

地位變零

渣士家下教緊英超冠軍球隊呀

紅軍? 無人識你呀

之前睇都好似話佢憎利

羅渣士同利記嘅野關贊拿斯撚事咩
兩邊都冇connection

老老實實
贏咗利迷城迷都開心
如果唔係當年QPR洗乜搏盡老命

Jurgen, I don’t feel so good.

不嬲賤過狗
果季擺明靠蘇牙先踢得咁好